HGC想轉網上行1000M

將軍澳 公屋 唔需要NowTV
請出招

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$119